Andres Messi sab selle pärrast trahwitud et temma ei olle mitto korda kohtomehhe käsku kuulnud, kui tedda krono metsa aeti tuld kustutama, ja selle eest temmale 30 witsa löki mõistetud.
Mis tunnistawad kohtumehhed.
Mart Jaggo. XXX
Mart Liis XXX
Tomas Pärn XXX
